用馬達打反擊 速道就好鬼LAG

何sir又中

馬達今場跑得不知幾快，仲交左個間接助攻

第二球就係馬達一個夾硬跑出黎
其他人係度妹下妹下